GOT竟然抄鐵血用破滅魔劍

殺傷力大又量產